點樣克服佔有慾

有冇巴絲都覺得自己太有佔有慾？
成日分唔清楚,究竟自己真係鍾意佢 定係純粹想佔有佢

當佢對你好熱情好主動 （佔有左）, 你就唔係好想搵佢
當佢對你好冷淡/唔係好理你 （佔唔到）,就會好想搵佢

佢身邊冇其他異性,你已經成為佢最close嘅異性
穩陣成為唯一佔據者,你就唔會好緊張佢,對佢冇乜feel；
有其他異性出現佢喺身邊,你嘅地位受到挑戰, 你本身佔據左嘅嘢隨時畀人搶走咗,果刻你就會好緊張佢,好有feel

唔想再比佔有慾作怪,影響自己判斷,大家點樣克服佔有慾

要對方配合
佔有慾強其實係因為安全感唔夠
如果對方知你佔有慾強
會俾多啲時間陪你
去邊見咩人會話俾你聽
等你唔會成日唔開心
但係你自己都要學下唔好太著緊對方
佔有慾強係你太愛對方
你要留多少少時間俾自己
對方忙緊果時唔好煩住佢
唔係佢都會好大壓力覺得好辛苦
要體諒下佢

善心比個好回覆

咁樣點都唔多唔少係鍾意嘅
但係我望落個問題
反而點解你忽冷忽熱？

我睇字面
有冇get錯？

佔有撚好煩閪

我都覺得同安全感係有關係. 我自己的確係幾缺乏安全感
我好明白你講嘅野啊. 上一段關係都係（ex話）因為我佔有慾太強太chur 所以完被完結.我已經深刻反省緊orz
好想自己可以改正佔有慾太強同缺乏安全感嘅問題

美其名，佔有慾
實質就係冇家教，唔識尊重人，唔識企喺人哋角度諗嘢，自己想點就點嘅自私撚

咩逃避咩依戀呀?

係呀. feel到自己會因為對方嘅反應而有唔同程度嘅感覺.
我都覺得呢個係一個問題.所以唔知自己係真係鐘意佢,定純粹係想佔有佢. 唔想害人,但又唔想自己錯失機會

真，佔有撚真係垃鳩圾

利申佔有撚

唔好意思 控制